{
  "math_questions": [
    {
      "id": 0,
      "theme": "Algebra",
      "question": "Hvis x er 3, så er 5 * x - 4 =",
      "correct_answer": "11",
      "wrong_answers": [ "10", "15", "7" ]
    },
    {
      "id": 1,
      "theme": "Algebra",
      "question": "x = 3 og y = 5, så er 2x + 4y = ?",
      "correct_answer": "26",
      "wrong_answers": [ "7", "25", "30" ]
    },
    {
      "id": 2,
      "theme": "Algebra",
      "question": "x = 3 og y = 2, så er 3x + 2y = ?",
      "correct_answer": "5",
      "wrong_answers": [ "24 square units", "16 square units", "32 square units" ]
    },
    {
      "id": 3,
      "theme": "Algebra",
      "question": "Hvis b=4og c=6, hvad er 2b − c = ?",
      "correct_answer": "2",
      "wrong_answers": [ "0", "1", "5 "]
    },
    {
      "id": 4,
      "theme": "Algebra",
      "question": "m=3 og n=6, mn+2 = ?",
      "correct_answer": "20",
      "wrong_answers": [ "10", "15", "7" ]
    },
    {
      "id": 5,
      "theme": "Algebra",
      "question": "Hvis x=4 og y=−3, 4x + 5y = ?",
      "correct_answer": "1",
      "wrong_answers": [ "0", "10", "-1" ]
    },
    {
      "id": 6,
      "theme": "Brøker",
      "question": "Hvad er 1/4 i procent??",
      "correct_answer": "25 %",
      "wrong_answers": [ "10 %", "40 %", "20 %" ]
    },
    {
      "id": 7,
      "theme": "Brøker",
      "question": "Hvad er 2/5 i procent?",
      "correct_answer": "40 %",
      "wrong_answers": [ "20 %", "50 %", "60 %" ]
    },
    {
      "id": 8,
      "theme": "Brøker",
      "question": "Hvad er 33 % omskrevet til brøk?",
      "correct_answer": "1/3",
      "wrong_answers": [ "2/4", "1/6", "2/5" ]
    },
    {
      "id": 9,
      "theme": "Brøker",
      "question": "Hvad er 1/2 + 0,25?",
      "correct_answer": "0,75",
      "wrong_answers": [ "1", "0,5", "1/4" ]
    },
    {
      "id": 10,
      "theme": "Viden?",
      "question": "Hvad er Pythagoras sætning?",
      "correct_answer": "a^2 + b^2 = c^2",
      "wrong_answers": [ "c^2 + b^2 = a^2", "a^2 * b^2 = c^2", "????" ]
    },
    {
      "id": 11,
      "theme": "Vægt",
      "question": "Hvad er 3 kg omskrevet til gram?",
      "correct_answer": "3000 g",
      "wrong_answers": [ "3 g", "300 g", "0 g" ]
    },
    {
      "id": 12,
      "theme": "Vægt",
      "question": "432 kg omskrevet til ton?",
      "correct_answer": "0,432",
      "wrong_answers": [ "432000", "0,5", "7" ]
    },
    {
      "id": 13,
      "theme": "Statistics",
      "question": "What is the mean of the numbers 5, 10, 15, and 20?",
      "correct_answer": "12.5",
      "wrong_answers": [ "10", "15", "7" ]
    }
  ]
}
